[突發] Tesla買入15億美元Bitcoin

In January 2021, we updated our investment policy to provide us with more flexibility to further diversify and maximize returns on our cash that is not required to maintain adequate operating liquidity. As part of the policy, we may invest a portion of such cash in certain specified alternative reserve assets. Thereafter, we invested an aggregate $1.50 billion in bitcoin under this policy. Moreover, we expect to begin accepting bitcoin as a form of payment for our products in the near future, subject to applicable laws and initially on a limited basis, which we may or may not liquidate upon receipt. Digital assets are considered indefinite-lived intangible assets under applicable accounting rules. Accordingly, any decrease in their fair values below our carrying values for such assets at any time subsequent to their acquisition will require us to recognize impairment charges, whereas we may make no upward revisions for any market price increases until a sale. As we currently intend to hold these assets long-term, these charges may negatively impact our profitability in the periods in which such impairments occur even if the overall market values of these assets increase.

佢咁樣買 Bitcoin實係4月前上60000

唔怪得之岩岩爆升

100k啦

條友唔買doge ?

BTC ETH要升天

Elon Musk Tesla 開始收Bitcoin!!! Bitcoin to the moon!!!! 火箭上月球上火星🌝 😅😅😅

爸爸造市造到出面

零頭可唔可以用dogecoin俾？

佢出名到咁
自己整個coin 除時可以貴過bitcoin

假新聞

癲

bitcoin係泡沫

好消息

To the maaaaaaaaaaaars

有撚用?
我落茶記又俾唔到錢

今次想靜靜地贏都唔得添

遲D用bitcoin 買tesla

爸爸萬歲 有爸爸冇窮人

開完board meeting都可以俾買 ？

又話Doge to the Moon, 身體很誠實

肚餓買唔買到雲吞麵?

屌你老母 我未入夠貨呀

連登仔： 有撚用咩？ 你去茶記會唔會俾btc?

笑死

BITCOIN 係SCAM
死廢老ELON 玩埋D SCAM 野

用bitcoin debit card 叫外賣都得...你唔識玩啫

最後一水啦
依家入咪又係接人貨

人地定位係虛擬黃金
你平時拎金去茶記買野？

點解個個post都有人問可唔可以落茶記比錢
你一早揸bitcoin就發撚左達啦 仲落茶記咩

無撚用, 茶記都唔收. 點做交易啊

你揸住幾球BTC買唔買到雲吞麵?

點會買唔到
無知撚真可

絕對可以 有debit card俾到港幣

點解爸爸係咁吹湊dogecoin 但轉個頭係買BTC?

Elon 原來係弊少之流

scam

Doge係condom

elon musk 呢幾日喺咁出tweet 捧doge

搞到我以為佢ac 俾人hack 咗

scam 黎嫁
成間公司買ponzi scheme , 該燶囉

呢個post唔少人熟口熟面

係鬱金香效應

唉。。得2粒。。 失敗

真 Elon爸好好人 用15億幫大家接貨等大家有得走
唔好再中呢啲巨型龐氏騙局喇

tesla變埋bitcoin概念股
睇嚟好快上1000

ETH

老豆又撚鳩傻散

撚散戶

好撚彩不嬲都有揸Bitcoin

bitcoin 升升升

尋日先同其他連登仔拗完

點知今日就黎

等睇其他公司跟風，GME 重演不過輪到佢地FOMO in

今日美國開市會點 最慘係WSB股慘成condom

三年幾前27.5 萬港紙5.5粒

可能買左bitcoin先換其他

而加值180萬
好彩我都有揸幾十粒e仔

淡友：bitcoin tesla兩大泡沫...

係咁講雲吞麵做乜撚野
水平好低

幾球btc買起佢全家18代做狗都仲得

ETH 食屎狗!!!
狗也不屌

好撚on9九唔撚搭八 都廢撚事屌佢

咁搞會 drain the swamp 抽乾美股股嘅錢

btc trade doge

火棒最後交到首富手上
大家可以退場喇

要記得找錢添

有錢咪比到囉

遲啲話賣車收 bitcoin 仲癲

MARA

施生: bitcoin 一粒粒買好貴, 落茶記都無得交易
bitcoin holder : 直接買起間茶記

Bit on 咁撚貴點入貨

唔怪之得突然爆咗上去

Dogecoin

連登仔入場
摸頂了

你比一個bitcoin我 比你全日任食又點話

兩樣都升到爆廠 唔買btc點買dogecoin?

全年任食啦

火棒最後交到首富手上

你落茶記比美金收唔收？

又做市

你會用金條買常餐？

👍 yes

自己出隻tescoin 炒得勁過bitcoin

不如買埋gme

算唔算不務正業

可以升到幾多倍

本身個股價都唔關賣車事

Elon點解要吹奏doge然後買btc，佢毛先可以低買？

多元發展

買到燈膽

無知既人咪由佢眼紅

【Tesla】馬斯克Twitter撐Bitcoin後 Tesla斥15億美元買比特幣、即市升穿4.4萬美元

Tesla特斯拉（美：TSLA）創辦人馬斯克（Elon Musk）日前在Twitter發功唱好加密貨幣比特幣（Bitcoin）後，Tesla周一（8日）披露，購入等值15億美元的比特幣，同時宣布Tesla將會接受比特幣為支付方式之一，成為首間接受比特幣交易的主要汽車生產商。

Tesla豪斥15億美元買入比特幣，公司解釋交易同時有助分散及提高現金回報。緊接Tesla大手買入Bitcoin的消息傳出後，Bitcoin價錢即彈升至4.4萬美元水平，24小時內價值增14%，創出歷史新高。

不單比特幣創出新高，Tesla股價盤前亦漲超過2%。比特幣總市值最新達8164億美元。

買唔到雲吞麵

papacoin

連登仔食茶記食到傻撚左

抵連登仔一世貧窮 唔接受新事物 同公屋班廢老有咩分別

on9 仔先買bitcoin, 咁撚貴先入場

可摸耳靜啲

佢可能有少量姐係我地嘅大量的$doge
不過始終覺得doge都係純粹social medium effect

Bitcoin 係泡沫定銀紙係泡沫？
呢個問題真難諗

仲會有人信

社工仲係到擔心我GME蝕錢，一個鐘賺返突

Elon 爸爸你係我嘅救世主

今日係人係鬼都往死裡升

不夠既將來銀紙先係泡沫

實惠wtf

小心10年後睇番變左用幾萬蚊買粒燈膽

決定SH 狗仔

Tescoin

樓上好多真心膠

通常搞D咁既野...就係滅亡既開始

我成副身家放晒落去仲點食雲吞麵

係得但日日叫一樣既餐都唔同價，邊有人頂得順

咁你覺得到個時攬住一堆實體都冇既虛擬貨幣可以做到啲乜？ 以物易物都易唔到呀傻閪

bitcoin燈膽日

最近呢D名人高調支持乜乜乜
當股價大升一野無耐之後就會急極下跌

岩 等睇變另一隻gme